Kevin Hart 好好笑

The Rock 好cute cute
Jack Black 扮少女好撚過癮 個種少女八婆味出哂嚟 好想兜巴星佢

有無人睇咗Jumanji?

睇trailer都有既基本資料都叫劇透

唔敢睇
第一集係我心中好神 唔想失望

星期四睇
為左J the rock

咁你一定會好失望

佢好cute cute

自從上年睇左centrl intelligence就鍾意左佢同the rock
呢條片佢地互扮對方我真係睇n次笑n次

karen gillan

偶像

笑到癲左
Btw central intelligence 好正

Kevin Hart啲棟篤笑好好笑

佢最好笑係個鳩屎樣同埋講嘢把聲
同埋 佢自己攞返黑人同白人黎諷刺好好笑

果把走音聲

我都自從central intelligence之後好中意睇佢2個，平時都有follow開the rock ig，見佢同kelvin hart好friend 呢條片真係笑到仆街

好撚似

呢條都好似

Jack black 係套戲入面係堅好笑